joker 呢段時間上映好貼實

權貴即係想迫人人做joker姐